[勇武入]前線想中後排一齊衝定預留空間俾你地向後跑

速龍殺到嚟就一齊衝
預留空間俾前線逃難

投咗票嘅巴絲請加以說明
十月一大家要有共識
賀！佢！老！母！

衝

Push

Why not both
保持距離 同前線共同進退

第二排要留位走同火魔

前面係咁走果時.....
你真係有勇氣衝嗎⋯⋯

最怕保持嘅距離愈大 救返手足嘅難度愈高

我認為要企鬆d。前線沖你就沖。前線跑。你就跑

以死相搏

唔係前線, 冇投
我想講預先同隔離左右達成共識都好重要

跑會犧牲更多手足
大把絲喺中後排跑得慢

同意

其實最好係前排引狗
班狗衝 第一排退到第二排
班狗跑過一半即刻全世界反衝
用盡魔法至少制服一隻狗先
唔洗多 一隻就夠

中排要有共識隨時要頂上前線位置

全部人聽日都係衝衝子，衝呀

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

救人救得盡量救，繼續Be Water

武運亨昌早d休息